想知道香港變革者去咗邊度，佢呢期應該好上位

Where is 香港變革者？
仲有冇人記得佢

而家係假民主時間
你要唔要睇相
嗱